［726機場］求大家推比現場既手足睇

人在海外剩係可以睇直播
冇錯我係冷氣軍師但有幾樣野想講

1. 現場可以21分/21點即係9點叫在場各位唱 Do you hear the people sing （需要文宣整極簡單呼籲同歌詞圖）

2. 條橋可以掛野因爲現場圍住晒啲外國人遠睇唔知發生咩事

3. 講多啲英文口號做多啲英文文宣
（曲線求英文文宣圖）

訴求英文版
轉自隔離post

-HONG KONG IS NOT SAFE

- FREE HONG KONG

- NO CHINA Extradition Bill

-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG

-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM

-Universal suffrage now

-Zero Tolerance for Police Brutality

推呀

Do You Hear The People Sing?"

[Enjolras:]
Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

[Combeferre:]
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?

[Courfeyrac:]
Then join in the fight
That will give you the right to be free!

[All:]
Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

[Feuilly:]
Will you give all you can give
So that our banner may advance?
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!

[All:]
Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

Push

-HONG KONG IS NOT SAFE

- FREE HONG KONG

- NO CHINA Extradition Bill

-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG

-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM

-Universal suffrage now

-Zero Tolerance for Police Brutality

「唔撚係掛」有份眾籌比攬炒巴既請入

幫推

輕輕一推

舉牌叫旅客開airdrop
用Safety Alert in Hong Kong做主題

推！

推

推呀!!!!